未訓嘅咪入嚟傾下計囉（387）

開.

留名

第一次中1001

我大約估到你係邊個不過真係好耐無見

發現已經無曬人所以得我一個9up

近排點

好多嘢都有苦自己知

呢個Post既未來交俾你啦

點解突然變晒人

咪又係examperiod抄答案囉

唔好啦呢個重任我擔當唔起

改咗名姐

我估唔到你係邊個...
我識你？

加油

你之前係？

唔識

你有咩做
出咗pool未

唔知點解失眠 明明好眼訓

比人知咗acc

想寫字 有無人比野我寫
雖然好核突

電話越撳越精神

你唔講真係無人會知

抄長恨歌 此恨綿綿無絕期

好長

日日喺屋企屌吓assignment得閒出吓街約吓人
未呀 不要再說了

真係比人知咗acc所以先改呢個名

抄牆前明月光低頭輸光光

不過你點估到我的
出吓街好過我anti social緊

當先可以甩p

見到有人講起你咩major一起底見到生日同動漫嗰啲就認得你
出吓街鳩行個人都積極啲

唔知你係邊個添

死啦我應該認錯咗你係第二個人
好耐無出過街

我係一個油頭毒撚

夜夜媽 係台妹屋企偷偷離家出走 要等到聽晚機 好凍

認錯咗都唔緊要 因為你認得我嘅我仲尷

搵個台仔攬住先

我以為你係我中同
Suppose我中同係無人知我係咩major

條街乜人都冇 入左自助洗衣機鋪坐

一陣講下講下變成我花式自爆

點解離家出走

覺得冇被重視
走前一日 台妹仲掛住開mic同佢朋友打機

姐係我應該喺u先識得你 仲要係cda
我身邊好少女仔大學fd喎

好奇害死貓

有冇同佢講你感受

講過幾日 日日都係咁

祝福 快啲返嚟香港

得閒搵你相認下

好呀

驚

發現ig follow 嗰啲人好多都唔熟全部都係傾一兩句就無再contact嗰啲嚟

自己都係一個毒撚

推po嘅只有我一個

日日都上感情台叫春

功課只有我一個人做

話咁快就3點

人生有太多煩惱

苦悶

Enjoy being alone

輕鬆十連

時事因素, 停sem, 無final考, 無得追grade, 想passfail哂所有科, 我屌

晚安

Final year?

早抖
一諗起時事同堆龜就訓唔著

晚晚安

要起嘅都係可以嘅

射左半日波 繼續訓

仲有無人 我未瞓

有呀

點解你個名聽落咁撚似我fd

我行路搭車嘅途中
諗起細個將dawn 同 damn 撈亂去解

Lm

你點做到同趙敏做朋友

好傻豬呀你 hahaha

我認字由細到大都好差

我係全能型天才

起身reg科

有機 tran科要3.3先得
點解咁想tran走先

我讀書一般

熊仔

早晨 無人！？

未來四日將會低至12度

無人又可以比我鳩up了

睇左個三舊水嘅化妝品 貴撚到

仲有啊！
之前同媽媽一齊買個枝唇膏
伏左

匯報近況：未買晶b

匯報財政近況：未出糧 食左幾餐屎撻

匯報功課近況：未做過屎撻都無得食了

匯報本人現況：攤緊（廢）仲急屎添

依家想講嘅說話：我愛大家

無人呀
得羊

唔洗返工咩

攞去聖誕抽

羊仔

我都愛你

要呀
去緊食飯

灣仔/銅鑼灣而家食lunch 有咩好介紹

要準備返工了

正

會變僵

交換禮物嘅真諦就係送曬自己唔要嘅出去

有羊腩食

係喎都12點了
我一陣都返工

我今日要返2又早一個鐘

我都係

凍就好了
想買衫

我做唔出
但身邊啲垃圾朋友

其實我仲未諗好買咩 剩係睇左一間

邊個煮

粒腰

賺下錢去旅行係開心嘅

哇
Five Guys

冬天正

好喎
無食過

我次次都買份新
今年又有得交換了
又要諗買咩

好野

我返12半

你切完自己就順便煮埋

瘋狂買衫

玩襯衫一流
但真心唔想喺香港過冬天

繼續睇

好變態

禾都粒腰

自從去完旅行返嚟就儲唔到錢
唔知點解

好食

搞到我依家好肚餓

我真係⋯好中意返工

都係
韓國冬天正

真 想買好多野 搞唔掂

好邪惡⋯⋯

我都好肚餓 一陣買個包食

你好變態

我都係次次買新
我未諗好但之前熊仔畢仔有唔少唔錯建議

乾會好好多

無錢焗住返

諗緊食咩好

你思想好變態

我潛先

禾茅追到post
遲下睇返先

羊肉叉燒包

佢地介紹嘅都幾ok

一陣試下

一定唔好食

係時候拎女朋友織個條頸巾出黎

又飲茶

一個人自推 有啲料到

笑

你想點

忍唔住 上一上水留名先

典解要忍

快啲買

我個鼻有自動流鼻水系統

每日可以煩小繼樣野就好

幾

我都想

有趣

好肚餓 落街買野食先

諗返起上年抽到個熊仔樣嘅暖水袋

你研究下點樣整得好食

家姐

楚楚！！

柒妹嗨

咳到仆街

好肚餓

有無睇醫生

食爆谷啲殼跌左落喉嚨

好小事姐

笑左

...
公主你無事嘛

打算食咩

傳太醫....

未死, 好彩

唔識做點算好

太醫在哪

留返條命買晶b

唔好做

唉。。。

買左碗米線

好悶，放工去搵女朋友算

唉 唔好死

米線好食啊

又放閃

晏晝食左

架架追擊師

想吃癱仔day 2

家姐係 @餃

好蠢

妹妹唔會陪你食

所以曬命既都要狙擊

兩個都係家姐
我睇中啲晶b好平的

攻擊公主

多謝樓豬

佢好賤
打死都唔同我食

無阿無阿

支持架架

因為 唔 好 食

多謝你你買比我

受到祝福了

帶我食好味米線

講 得 好

買左杯芋香珍珠奶茶
好飽

又嚟

唔支持你 bye

返黎

癱仔好唔好食

反譚反辣大聯盟

好！

難食

反油油！？！！！

好過分！！！！

你買

佢唔追po架

come

你會帶咩

推上報

等老娘做曬功課先
岩岩打左個題目了

唔好屈

好誠實

拖你出去斬

你食屎撻！！！！

刀下留人！

做左1/3 休息5分鐘

矛人既

做完交埋功課

睇下咩樣啦

你好大膽阿下

做咗幾日終於打咗個題目
比啲掌聲自己先

大家都好慢

留不了 斬死你

人！

好多都好靚

下？做咩事？

專登出左去借書
抖返幾日都不為過

楚楚做功課

好合理

睇緊本書

柒妹有見地

我就訓著
不如訓返15分鐘先

休息先係最重要

支持
要起到身啊

訓醒已經天黑食飯了

喺sofa恰下算

應承左人5點講電話

梳化先最好訓

咁浪漫架咩

換魚缸先，原來一年了

給魚魚一個安穩的家

外國讀書啲frd

如果我識游水我都想入去住
得閒訓下草地 係樹底聽下收音機

最浪漫的事就是你的心事

真

俾嗰個占卜講中

應驗了麼

占嗰個人講中
佢同我講翻同一句
我而家覺得好靈

音

唔係叫你

想要浪漫

真好彩我唔洗做

咁係咪買比我

huh?

跟住又會遲還書

去哂睇mama

今日mama咩

我俾你

點解女仔咁鐘意遲到？

宜家viu播緊

垃圾黎 我反韓

十二月要哭了
睇先朋友ig見到佢

應該幾可愛

佢而家點，我唔係好記得了

支持反韓

仲要自製食譜比人煮自己

我成日好想試

佢咪.....應該幾日就冇事
對佢黎講身邊少左個佢會傾計既朋友咁
少少可惜咁掛
繼續輕輕鬆鬆咁生活

我是女仔

佢遲到咪遲過佢囉

幫你切左先

拖得一分鐘就一分鐘姐
同埋
預期十分鐘搞掂哂d野 點知越搞越多野 變廿分鐘

5分鐘

6分鐘

7分鐘

樹底睇mama

唔係自私買

溫馨提示：你攻擊油油

上一筆未找 又有新一筆

真係幾打耳架 我都未捨得開嚟用

羊羊（人生贏家）

睇媽媽

幾好笑 加油 0/10

越黎越柒

you so kam

真係唔可以痴得你咁多

收皮啦

楚楚

今年攞去再抽

全能咁濟

好多嘢煩 想死

盲盲

死唔去仲煩

屌我頭先真係有一秒咁諗過
額外再準備份新咁解

羊

公主

希望下世做隻俾人錫嘅貓

問題天天都多

我唔會揀禮物好開心
上年嗰份仲喺度

我如果下世做羊就會比人斬死⋯

咁可愛點會

handle不了

唔斬死點比人食

其實係 簡份好啲嘅送出去都開心啲

我養你ok?

過份

你好洩

真每個月要留個罰款基金

大家好

我係呀輝~

遲還書係基本

敏巴

德

Hi 大家

羊, 你帶左個好好既問題出來︰
人類食既野係唔係全部都有生命既呢？

答案係︰不是

好多Green object

就快生日 我同自己講如果個女仔唔記得自己生日就應該放手對自己好啲 但諗到都覺好辛苦好心痛 求安慰

好耐無入黎

揮揮手

工作上做得唔開心 想辭職

我支持心理健康

其實我都唔知 佢心情好鬼兩極 不過我都寄左CV出去

敏敏好

你好

我新黎架

太大壓力嗎？

因咩事

好愛佢 一個會同我出去發夢嘅女仔 第一個令我付出咁多嘅女仔 第一個令我鼓起勇氣表白嘅女仔

唔係 一個由中一識到依家嘅女仔 所以好不捨 但我又知我咁樣落去只會愈來愈傷

畢仔好肥 佢係大肥仔

其實唔大壓力 只係頂唔順佢對我態度好兩極

佢對我態度好兩極

我都係 多多關照

條街好凍 自己一個坐喺度

還番比我

why唔返屋企

因為又俾嗰條占卜條友講中 我唔想認命 但係我做唔到

同你返唔返屋企有咩關係

唔開心 我同佢快開始又快完

咁快
咩事

佢話佢始終未放低佢個ex俾佢嘅傷害
我衰on9

本來不是頗幸福的麼

而家做返朋友?

係 但係最後佢都係放棄左我

Ohhhh sad
佢算唔算有良知

佢話係 但我覺得琴晚同佢去街之後佢同我講左好多好難聽嘅嘢

嗰個師傅前晚都叫我唔好太在意佢
點知第二晚就應驗

咁算啦...
可能佢想趕你走

架架 我真冇用

我冇用啲

不
都唔關你事

琴晚去街 去到夜晚臨翻屋企嗰陣
佢同我講話咩你都唔識化妝 個妝甩晒
額頭又生咗兩粒m痘
之後我就唔開心同佢嘈
佢琴晚丟低我自己一個係火車站出面
跟住我就話佢要返去冷靜一晚

佢咁衰既
不過我仲衰

其實我有啲對仔都係咁

Hello

痴線 好賤喎咁講野

踩人外表好仆街

返到屋企12點，4點半睇波，點搞

隻腳屈埋冇90度
但一定要屈
不過好痛

聽日請假

真 好憎

今日射左半日波

今晚仲要反學 但已經飲撚醉左

瞓一陣

想hea

跳舞跳舞

射多半日,岩岩好夠一日

唔得啦，聽朝有幾樣野做

咁唔好睇波啦
一係而家即訓

好辛苦 有啲傷風

天氣轉涼了
著多件衫

仲未返到

Lm
點解咁多assignment 㗎屌

我歸來了

好嬲呀 岩岩唔小心禁左電腦system upgrade
依家搞左半個鐘都未完

點解我冇女朋友㗎

唔好灰

咪做啦

柒妹幾時走出陰影

你個份做成點

有就要錫晒佢

一定會

我都想有

0

你終於識用正常字體大細 好撚叻

我好撚蠢

試過爭鮮1800-2000 入座有優惠10送1
咁我喺5:45已經開始喺門口等，然後等到5:58分入去
佢竟然係count 我入鋪頭時間唔係count坐低時間

但係呢個都唔係重點，佢最後竟然話我唔係1800-2000入座然後冇優惠，即刻扯火叫經理黎
然後就俾返個優惠我

平時返工見得閪客多，自己做閪客好爽皮

平時勸力啲熄機更新

最尾嗰句

走唔得晒100%架
我仲有搵返十年嗰個 但當朋友

好 又開始做野了

assignment?

係 好撚多野做

乜major

badbad

我差1/2 就finish了

architecture

原來係咁。有人爆咗了

爭鮮都食

元氣number 1

頂。星期日約咗同學去食放題，但其實唔想去

屌。坦白講食放題就等於食屎咁。加上，我好想自摺。

放飛機

睇吓點。睇中醫時要問埋有乜嘢嘢放題唔食得

定surveying

頂 我真心想去你琴日介紹嗰間

好鍾意食 特別係外賣個盒鰻魚壽司

cuhk 定hku

一定係答你海鮮同生冷野

你係其中一個廢老？

我一向唔飲凍野 戒左勁多年
依家飲凍野可能會咳 好雞

學霸

雞 生果 凍飲 熱氣野 例牌

我淨係知炸嘢，生冷野，牛鵝鴨羊、海產(除咗有鱗魚之外)係唔食得

黑色書包係我

佢好明顯係小學生

我都會咳,不過唔會戒

你點知

雞、生果(睇邊隻)我可以食

姐係咩都唔食得

放過我ok?

我講緊感冒，風濕真係唔知

唔係風濕 係濕疹 眼訓了

咁樣點睇波

風寒感冒食得雞

唔睇啦，利物浦輸咗香港先會贏

差唔多。所以我入咗U之後係滴酒不淡，平時食得好清淡，係近乎養生。可以諗定笠放題了

巧掛住 諗起去接佢放 點知佢掛住同人吹水遲左半個鐘 等到燥燥地 但一見到就唔識嬲了

有冇扮嬲

原來今晚Merseyside Derby
打比放週中踢真係on99
而家仲要整新時段 0330,0415
迫害亞洲球迷

同乜人吹先

淨係講左句 咁遲架

反而係入咗U之後係滴酒不沾
正常唔係調返轉咩

唔係帽

其實你地一齊左幾耐

我都想知

啱牙。我入U係養生

唔耐

入u之後試過飲酒飲到嘔

其實真心唔想去。但又要keep個人際關係。

現在更愛自己一個

鐘意飲酒

飲完酒之後個人會有自信咗

傷肝

有研究指出飲酒可以令人放鬆 所以英文會勁啲

唔飲咁多咪得

我去唔去放題好

免費就去

睇黎present前要飲

咁笠得

之前試過 個人真係high啲講嘢好順

彈出彈入

諗到我係邊個未

等你pm我

下次見到你再相認

有排啦

想快啲到聖誕放假

已經放緊

好快

hi

hi。飯飯。做乜唔開心

凍凍凍

完左sem

咩事

突然發現又無曬人

好毒

冇唔開心

唔好喊啦

禾刀系

嗨又係我

寂寞寂寞就好

唔去

想要男友過聖誕

咁岩既

好凍

想要女友過聖誕

嗨 今日過成點呀

沖完涼即刻跳入被竇 輕鬆保溫

邊個唔想

今日訓左十四個鐘 自然醒好爽

唉

旺旺旺旺旺旺
旺旺旺旺旺 旺

上年聖誕
今年

做完了屌佢老母
聽日全日要prep interview

pre乜 interview

巧凍

2樣都想要

發現我一上水就會無人

見到同屆嘅中同全部都過得好開心

今日真係好凍 唯有攬住部已經用到發熱嘅電腦繼續打essay

過得不順嗎

已經放棄打paper

我都未
有人陪自己過節係咩感覺

分享得既緊係開心野

見到人哋開心就會妒忌姐
如果我唔係讀而家嗰科嘅話 就可以日日去玩

有stalk佢地之前啲舊po
個個中學都好開心
得我一個摺埋 唔知做乜撚

我都好摺,毒左好多年

有拖拍都係毒

冇嘢好做 唯有做paper

有拖拍已經好好啦,毒唔毒有咩所謂

無野做先做paper

好想知道

見工

出街成日見到情侶
更加唔想出去

番乜工。我又去in

唉 屌那星

應承自己睇source睇到2:30就訓

可以揀唔做

如果要拍拖嘅話我寧願單身

我都想in

人生苦悶啊

你同你男朋友呢

咁睇唔開架咩

成個月無見

拍拖好煩

掛住佢咪約吓佢

唔想
Anti social緊

生存真係好痛苦

咁係呢段關係帶比你煩<幸福姐

小學數學堂走左堂？

見到情侶就諗起佢了

未 想入去做狗

揾

煩住佢唔好的

得閑text佢囉

你architecture做big4?

我好得閒的

唔好鬧我啦

你做隻狗，戴條貞操帶。條鎖匙交俾佢咪得

攬返

咁樣都好

go

離得開還是離不開 連天都給我玩笑不給個預告

又串返

佢唔肯的

令自己忙

離唔開

好想有囡囡可以大大力索佢

佢會的

佢抵串

唔想郁了

點睇一個人係咪鐘意自己

有無呀，見過人被綠帽都復合到la

打機 讀書

聽下首歌...《離開》

男女大不同喎。男定女先?

咁個個人接受能力唔同

我們分開 怎樣始終行不開

男呢

唔想了

睇佢對眼就睇得出
我見過她愛我的樣子 就知道現在她不愛我

你送帽咩？係就改名la 25 jai

想靜靜地

點睇對眼

入asso輕鬆上u

浮狗

佢咁叻直上啦

男嘅應該會好明顯。會做埋啲約你特別出街果啲

我唔知啊
但我望住佢我就知佢係咪講緊真話 有冇野隱瞞 有冇心心彈出黎

People stay and people go

入半神就話dse, 入>26分嘅科 asso easy上

唔識睇
出嚟咪又係玩電話

我考前都預b5 35

似我

唔係講緊你啊

唔好笑咩

懶風趣

example?

同我差唔多囉
咁你話好冇事丫？

7/10

好冇笑丫

你連中文堂都走埋

佢衰乜.... 偽毒

我開始搞唔掂 唔知咩事
要求換腦了

點解佢咁偽毒

係就無asso仔

換完都救唔到你

agger...我琴日先知

我平時唔係咁架

佢不嬲都偽

浮狗好多女

nit ff la 神科真係大部分係天才加好家底

呢樣真喎 想做佢徒弟

幾得意啊

你帽人？係就抵鳩死

唔通怪自己唔係天才咩 雖然我家底都無

想報名

想有女

笑死

聽落好變態

幾時有

係，我都想F5
❌女女❌家底❌樣❌錢❌腦

收我一個夠啦

等緊

欺凌

假 一個都冇 淨係想要佢咋

屌中曬

唔進擊d?

u have bf dllm 898

都話揾囉

你唔好爭啦

邊敢 我係女版數學神童王梓軒

都話寧願單身

Y

點解

單身自由自在

因為你有我

on9

快啲同我一齊屌佢

想同我天生一對？

諗多咗

留番比我

屌你

接佢放學

咁大於同小於我都仲識分嘅

唔要
我要爭

黑社會？

想嚇死佢咩

我都比人接過放學

最鐘意爭

唔好咁啦 畀啲時間大家 等陣變厭倦仲衰

我覺得好sweet

咁你都好 冇為拍拖而拍拖

Surprise唔好咩

好好好 慢慢
係真 唔使同人哋爭 自己會撲過黎

我細個都試過家長接送

唔同階段唔同

以前咪好

邊有
我這樣討厭

你玩哂啦

點解你咁熟悉 你係邊個

咩事？！

真係比人接嗰隻喎

咁唔好揾了

y....

想撲去你到了

做咗啲好on9嘅嘢比隔離班知

支持

佢地大佬睇中左你？

我係黃宗澤

玩完腦嘅你令人咁搞笑

你
搞掂好你自己旡

點解我睇唔明...

總之就係我做咗啲好on9嘅嘢

搞唔掂了

你應該唔識我

係換完腦 google語音錯
就嚟要同你換埋個心

搵返自己先

嘩咁sweet

咁而家認識你 點叫你～

人無心便死

換心係真係需要

你估下我叫咩名

好 halo～ 你估下我叫咩名

我明

問佢拎翻

邊個偷左你

想拎佢嗰個

笑笑今日講野咁精警既
原來有人留意我叫春

不過我５無青年

你收收埋埋

go lor

打爛左然後畀佢收返 冇得拎了

廢事叫咁多
果日果段字解釋了好多野

點打爛法噴綠色？仲係紅咪得

你要令到佢心甘情願咁比你 唔係你話想拎就拎

咪即係拎lor

我知的

問題佢唔係自願嘅話嗰啲叫搶

搶到咪得

不齊共嗚 春春春春春春春春春春春春春

咁你同啲綁匪無分別

中文堂...

im back

我都想綁到條囡

02:30

你綠人？

咁你周街揾都得啦

我頭先沖埋涼 搽埋啲cream先上水
個嘴乾到裂晒

cls 你yr幾

final year la

點綁到個心

柒妹真係痴撚線

想做it9

你yr幾開始internship

起碼屌過。。。

3點前瞓

講咗就要做到

琴日唔知點解一堆人屌你，你好慘

bye

送禮物lor

屌屌你

挽留

早抖

邊忽

Gayyyyyyyyyyy

咩類型

year 2

有冇link 想睇

十卜 已經3:01

做乜鳩有人屌浮雲

有人生方向同目標已經好值得欣賞

只係為左生活 矛得揀

兩三句咁啦⋯⋯

[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 100

#984 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

idk 佢衰乜

老實說 我不支持 為錢而工作 而唔係因為想做

唔洗知啦
你知完我驚又多一個人屌佢

咁都要你前提有咗生活能力先 冇嘅係只可以為錢而工作

即係點都要搵份工做
但我apply既都係自己有興趣既
我唔會向錢屈服

綠人？好小事渣喎

有啲嘢唔使講得咁白 要知就會知 想講就會講 呢啲嘢唔需要知得咁清楚 喺度講下 發洩下就算

呢點我都明白...但我就係唔想咁做
我想我可以開心地工作

做HKPF

咁咪搵住part time先邊搵長工

ching乜系

笑死我

1001後訓

唔該

如果我對商科有興趣 搵工之路就好辦得多了

一齊

讀書我無 打工我有
所以我讀既科同我做既野 完全無關係

你

幾好呀 自己鍾意就得

Finance

finance好多野可以揀

三大商科輕鬆揾工la

我就係唔想做商科
唔想涼冷氣 坐係到成日
寧願搬野出成日汗

ptbf

好撚眼訓 但又好想同大家吹水
因為今日實在太壓抑 做左好耐野

招倉務員

唯有minor la

快啲瞓覺 水幾時都可以吹

睇埋啲野就訓

以前暑假工做過

人人都想做 唔通人人都做到咩

弱者要瞓覺仔啦 希望可以再見

隨時歡迎

提前損耗腳骨力 老左你就知

本身我都想架啦但你道出事實來

好啦

希望夢見靚仔

早抖～

其實我都驚...傷關節
做倉做押運做包裝 搬唔少

辛苦錢

本身仲想話夢見我 宜家你咁樣 冇啦

但開心

Whyyyy

你已經係佢腦海 唔好霸埋人哋夜晚發夢時間

hi all im back

好過叫我坐定定全日涼冷氣 好難受

呢個真 起碼都要喐下 做唔到it人

咁遲架咩

啱啱做起一份paper

對電腦 不了

再做多份

表示電腦白痴 掂咩壞咩
假設中1001我係唔開po

一齊唔開